[7:30推到完埸 財經資訊台] 祖雲達斯 VS 熱刺

買咗祖記 等含

正

真係dickson 之前聽似佢

入得靚